老母唔俾我返工

考完dse之後都冇番過工，但係近排見到啲fd都有返下Pt，搞到自己心郁郁想番儲下錢買自己想要嘅嘢。但係老母就話宜家各行各業都有人中武肺，叫我唔好番，仲話如果我番就叫我瞓街，我聽到真係打咗個突。各位覺得宜家番pt危唔危

比著我寧願訓街都要翻工

叫老母俾零用錢你 ，

武肺完左成世人幾廿年慢慢返啦，都唔急嗰一時

grad 左就話 暑期工做唔做都罷啦

向屋企打下機 打下飛機好過啦
未見過有人咁想番工

兩個都係奇怪

有得抖就抖下啦，將來幾十年有排你做呀

係咪搵定錢買棺材